覺唔覺年尾真係好多交通意外

好似年年都係咁
大家出入平安齊上齊落

我媽都咁講，年尾特別邪

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】